{
  "id_query": "17468766",
  "total": 14399,
  "total_current": 200,
  "max_score": 35.75517,
  "origin_question": "Giá này lúc bán có tăng lên k bạn",
  "hits": [
    {
      "score": 15.2167635,
      "id": "18538334",
      "field_search": "question",
      "question": "Đợt giảm giá này có tăng lại không ạ",
      "answer": "Chào chị Di,iPhone 6 32GB này có giá 8.990.000₫ giá này là Thegioididong.com kinh doanh theo đề xuất của hãng chị nha. Hiện em chưa có thông tin tăng giá máy này ạ. Nếu hãng có đề xuất tăng giá thì Thegioididong.com phải tăng theo giá hãng chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.880257,
      "id": "27522455",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lúc mới lên kệ giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ giá sản phẩm khoảng  8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.871159,
      "id": "27286801",
      "field_search": "question",
      "question": "Trước giá 6990 sao lại tăng lên 7490 rồi",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại giá máy tăng giảm liên tục là theo hãng hỗ trợ anh nha, máy có thêm khuyến mãi lãi suất 0% hoặc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ nữa đó ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.322064,
      "id": "17479830",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là giá dự kiến v khi ra mắt có tăng lên không?",
      "answer": "Chào anh,Hiện với giá của IPHONE 6 32GB là  9.990.000đ là giá dự kiến nha anh, và bên em chưa có thông tin là sau khi ra mắt có tăng giá không ạ. Anh có thể truy cập trang web Thegioididong.com để cập nhập thông tin mới nhất về sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.183737,
      "id": "27320930",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd lừa đảo à giá cũ iphone 6 32g là 6990 giờ tăng lên 7490  điện thoại mà cũng tăng giá à",
      "answer": "Chào anh Hiện chân thành xin lỗi anh về sự bất tiện trên. Hiện chính sách giá bán bên em sẽ thay đổi sát theo chính sách giá bán của hãng, do hãng thay đổi nên bên em thay đổi anh nhé. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên, bên em có hỗ trợ tặng thêm phiếu mua hàng 500.000đ khi anh mua sản phẩm cũng khá là phù hợp đó ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.742849,
      "id": "27316649",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình check giá tuần rồi 6.990.000, giờ đã tăng lên 7.499.000. Nên hok biết giá iPhone 6 32 Gb hiện tại là bao nhiêu bạn? Cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em có giá 7.490.000₫ và có kèm khuyến mãi lãi suất 0% hoặc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.075383,
      "id": "31521479",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 32gb lúc còn bán giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ iPhone 6s 32GB lúc kinh doanh có giá thay đổi liên tục nên bên em không có thông tin chính xác được ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.842712,
      "id": "19225732",
      "field_search": "question",
      "question": "S lúc trx k bán h bán lại r?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì có thể bên em đã có nguồn hàng về nên giờ đã kinh doanh sản phẩm chị nhé. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ chị mua hàng được tốt hơn chị nhé. Mong nhận hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.7682905,
      "id": "26137029",
      "field_search": "question",
      "question": "bên bạn đang bán những mầu gì và giá như nòa bạn  nhỷ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB với bản màu vàng đồng và giá sản phẩm là 8.490.000đ, tuy nhiên nếu anh đặt mua sản phẩm này với chương trình giá rẻ online trực tiếp trên web, sẽ có cơ hội mua được sản phẩm với giá 7.990.000đ nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.632019,
      "id": "28264914",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone lock giá bao nhiêu, iphone word giá bao nhiêu, bên bạn có bán iphone word không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh 2 loại trên, chỉ kinh doanh hàng chính hãng thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.5949135,
      "id": "27367802",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới tăng giá hả?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Sản phẩm mới tăng giá anh nha. Hiện tại sản phẩm có giá 7.490.000đ và có đi kèm khuyến mãi sau:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) *Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn .Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.470565,
      "id": "28046316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao độ chai pin của e lúc giảm lúc tăng z nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do phần mềm kiểm tra không hoàn toàn chính xác nên có sai số về độ chai Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.416187,
      "id": "31130410",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bán này là giá thực tế hay là giá bán onl z qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ, giá này vừa bán tại siêu thị và bán online trên web luôn ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.135591,
      "id": "19161560",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bán bao nhiêu 1 chục vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên mình đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.054731,
      "id": "27279058",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tăng giá nhanh vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ mong chị thông cảm vì sự thay đổi đột ngột này nhé, vì bên em có hỗ trợ thêm dịch vụ trả góp lãi suất 0% đó ạ, hoặc nếu chị không tham gia gói này, chị vấn có thể được tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000 chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.601375,
      "id": "28111966",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua góp con ip6 32GB này mà giờ muốn đổi sang con ip7 plus bù bao nhiêu vậy ạ tiền góp có tăng lên k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ không biết anh tham gia mua trả góp với gói lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.546543,
      "id": "20876817",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn cho mình hỏi máy này có bán tra góp 0% lãi suất không?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.41517,
      "id": "26850399",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iPhone 6 giá 6.990.000 tăng pmh 1 triệu có áp dụng giảm giá tiền đt khong.vay giá đt con lại là 5.990.000 đúng k",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá máy anh nha. Anh có thể mua hàng với giá 6.990.000₫ đó ạ. Hiện bên em đang có chương trình Mừng đại lễ, anh có thể điền số điện thoại vào Banner trên hệ thống để nhân mã giảm giá mua hàng với giá ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.374951,
      "id": "31683052",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi TGDD CẦN THƠ cx bán với giá này đúng k ạ..?",
      "answer": "Chào chị Thegioididong.com có giá 6.990.000đ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.344471,
      "id": "25316286",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có bán máy cũ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này bên em còn hàng cũ tại một số khu vực ạ. Anh có thể cho em xin khu vực anh ở để bên em hỗ trợ mình kiểm tra hàng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.341466,
      "id": "26857664",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ốp này bán k qtv của ip6",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Rất tiếc hiện tại bên em chưa có mẫu trên ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Mời anh tham khảo sản phẩm khác  ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.223834,
      "id": "27570145",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690vnd tăng phếu mua 500vnd có trừ vào giá máy tiếp được không",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh mua ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ thì anh không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05)  anh nhé, anh mua với giá thường thì mới được tặng ạ và Phiếu Mua Hàng này không trừ vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.092429,
      "id": "27493932",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai s san pham laj tăng giá z shop",
      "answer": "Chào anh Hiện do chính sách giá của nhà sản xuất đưa ra thay đổi nên bên em sẽ bán giá sát theo yêu cầu của nhà sản xuất anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.025635,
      "id": "21125732",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá này là máy cũ hay mới vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện giá sản phẩm là máy mới 100%, bảo hành 12 thánh chính hãng Apple anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.010443,
      "id": "22327614",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỗ mình có bán ốp này k vậy ad",
      "answer": "Chào anh Du,Cho dòng máy iPhone 6 32GB thì bên em không có ốp giống như hình nhưng cũng có nhiều loại ốp khác phù hợp với máy anh có thể tham khảo ở thử nhé.Cám ơn anh đã quan tâm đến sản phẩm tại Thegioididong.com.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9989805,
      "id": "30539744",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có  bán bản 64gb k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc không có ạ, bên em chỉ có iPhone 6 32GB thôi ạ, anh tham khảo bản này giúp em anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.897666,
      "id": "17535014",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD cứ để giá dự kiến là 9990000 đ liệu giá có tăng khi máy về ko ?",
      "answer": "Chào anh,Giá sản phẩm iPhone 6 32GB là giá dự kiến và thường tỉ lệ thay đổi giá rất thấp, anh cứ yên tâm đặt cọc anh nha! Khi nào giá sản phẩm có sự thay đổi thì bên em sẽ thông báo cho anh nhé! Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6926985,
      "id": "28836353",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán sạc ip6 này k anh chị",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang quan tâm Adapter sạc hay dây cáp sạc vậy ạMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.68706,
      "id": "31204541",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán xạc hoặc tai nghe máy này k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể tham khảo các phụ kiện bên em đang có bán cho điện thoại này  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.658673,
      "id": "18562194",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy dc 4 hôm rồi giá lúc đó 9990 bjo mà bán có giảm 20% nhưng tính theo giá mua trước hay theo giá bây giờ vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua sản phẩm được 4 ngày muốn bán lại thì sẽ chịu phí 20% giá trị sản phẩm trên hóa đươn (theo giá bán khi anh mua). Để chính xác anh có thể mang theo bộ sản phẩm chuẩn đến siêu thị để nhân viên bên em kiểm tra chính xác và hỗ trợ anh nha.Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.620399,
      "id": "21139575",
      "field_search": "question",
      "question": "ben mình có bán dòng này trả góp k ad",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com có hỗ trợ anh mua trả góp  iPhone 6 32GB đó anh. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.542095,
      "id": "20331293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá 8tr nhiều cửa hàng bán mà, sao lại đưa vào chương trình KM hả bạn?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB giá 8.990.000₫ là đúng giá của Hãng đưa ra anh nha. Và được khuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard. Thegioididong.com bán hàng chính hãng nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.475552,
      "id": "27310360",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới tăng giá à?  Vài hôm trước là 6.990k cơ mà.",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm này mới có sự điều chỉnh giá ạ. Hiện tại khi anh mua sản phẩm này anh sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu anh muốn mua sản phẩm anh để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.433474,
      "id": "27269167",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đột nhiên tăng giá vậy anh bữa thấy 6.990",
      "answer": "Chào anh Dạ giá sản phẩm bên em kinh doanh dựa trên giá của hãng ạ. Mỗi một thời điểm khác nhau thì có thể sản phẩm sẽ có giá khác nhau anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.428292,
      "id": "32245424",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua huawei 2i lúc tháng 6/2018. Giá 4.990.000d Bây giờ em muốn bán sản phẩm thì giá còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy mua mới bên em, còn bảo hành,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...),máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí giữ máy là 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu tiên, những tháng tiếp theo mỗi tháng mất thêm 5% anh nhé. Hiện anh cho em xin ngày mua sản phẩm chính xác để em tính mức hoàn chính xác hơn được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.423333,
      "id": "24948026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lus 32GB Có bán trả góp không bạn",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 Plus 32GB anh nha. Anh có thể mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB được nhé. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.382296,
      "id": "24934286",
      "field_search": "question",
      "question": "đt tôi mua chưa đc tháng vào fb luc được lúc kg có lúc tự động tăng độ sáng màn hình.và tự bật bluetoth nay muốn đổi lại có đc không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Thích nghi màn hình > tắt là không còn tự điều chỉnh độ sáng màn hình nữa , bạn vào cài đặt > Bluetooth > tắt là không tự bật Bluetooth nữa .Với Facebook bạn gỡ ứng dụng này ra và cài đặt lại , khi dùng bạn kết nối mạng mạnh là dùng bluetooth tốt nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.377743,
      "id": "23319252",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn,cho mình hỏi ip6 32G giá bán online là 8tr490 có áp dụng tại thành phố Nha Trang ko bạn,và vì sao giá online lại chênh lệch 500k so với mua thường vậy.thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng ở khá nhiều nơi ở Nha Trang đó anh. Và sản phẩm đang được bên em hỗ trợ khuyến mại với giá online giá rẻ để khuyến khích khách hàng đặt hàng online sản phẩm trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em thông tin cụ thể hơn khu vực anh ở(quận/huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.24631,
      "id": "17608157",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian đặt cọc tăng từ 23 lên 27 thời gian giao hàng cũng tăng từ 7 lên 11. Cách làm ăn chả có sự thống nhất nếu vậy giao hàng muộn là sau ngày 7 hay 11 ???",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu mình cọc vào thời gian chính sách bên em ghi từ ngày 1-7/4 có hàng thì nếu hàng về trễ từ ngày 8/4 sẽ tính 1% và tối đa 5% cho mình ạ, còn những khách hàng đặt từ lúc bên em đổi chính sách thì sẽ tính theo chính sách mới vì hiện chương trình đặt cọc bên em kéo dài thêm để hỗ trợ khách muốn mua nhưng chưa cọc và cọc trễ thì có thể sẽ có hàng trễ hơn ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.149033,
      "id": "18390758",
      "field_search": "question",
      "question": "phiên bản này lúc có cuộc gọi sao đèn flash k nháy sáng à",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Bạn lưu ý tắt chế độ nguồn điện thấp , tắt màn hình , sạc đầy Pin thì đèn flash mới nháy sáng được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.121004,
      "id": "17562333",
      "field_search": "question",
      "question": "bao giờ thì có máy bán ở tgdd vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm thì bên em chưa có thông tin là khi nào sẽ có máy bán trực tiếp tịa siêu thị nha anh, tuy nhiên nếu như anh đặt cọc trong thời gian này thì bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng từ  01/04 - 07/04/2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.057012,
      "id": "20242638",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng máy nhiều có tăng tốc độ điện thoại k",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thì dung lượng máy chỉ hỗ trợ lưu trữ được nhiều ứng dụng chứ không tăng tốc cho điện thoại được bạn nhé. Việc máy chạy nhanh hay chậm sẽ phụ thuộc vào chip và ram trên máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.027968,
      "id": "30817740",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu các chi nhánh không bán đúng giá trên này thì sao",
      "answer": "Chào anh !Dạ bên em cam kết giá bán trên website trùng khớp với giá bán tại siêu thị ạ, anh an tâm không có sai giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.026672,
      "id": "18317181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip này có nâng cấp gam 1 lên 2 dc k",
      "answer": "Chào anh, Rất điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình nhất định không nâng cấp Ram lên được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.016248,
      "id": "17464101",
      "field_search": "question",
      "question": "Này có bán chưa ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm hiện chưa có hàng ạ. Mình có thể đặt hàng bên em sẽ giao hàng từ 1-7/4 anh nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.978627,
      "id": "17984998",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi số imei xxxx10078189810 có phải dk bán ra tại hệ thống thegioididong k ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo em kiểm tra thì máy iPhone 6 32GB Gold được mua ngày 10/04/2017 tại Thegioididong.com nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.977146,
      "id": "23866523",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy sạc lúc lên rất nhanh lúc lên rất chậm lúc lại bị chững lại ạ . Máy mua được hơn 1 năm",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.906356,
      "id": "20293356",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán 6 thưong 64gb 99% k ạ giá ntn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không kinh doanh sản phẩm iphone 6 64GB 99% chị ạ, mong chị thông cảm và vui lòng lựa chọn sản phẩm khác chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.906356,
      "id": "18535240",
      "field_search": "question",
      "question": "bên Hoàng hà bán 8.250.000đ thôi ah, bên mình có giảm giá k ah",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ giảm giá cho sản phẩm anh nhé. Giá của sản phẩm mà Thegioididong.com đang kinh doanh là giá do hãng đưa ra anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.900716,
      "id": "28926820",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng bán hàng có uy tín không vậy bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện em không có thông tin cụ thể ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.89503,
      "id": "27633205",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 bây giờ bao nhiêu vậy so với tháng 5 giảm hay tăng giá vậy??",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì giá Iphone 6 32GB là 7.490.000₫ anh nhé. Nếu so với giá trong tháng 5 thì vẫn giữ nguyên ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.830942,
      "id": "17505428",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại giá có hàng bán chưa ạ,",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iphone 6 32GB có Giá dự kiến: 9.990.000₫ anh nhé, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.818846,
      "id": "21034117",
      "field_search": "question",
      "question": "Ipon 6 có bán trả góp ko bạn và hình thức như tnao vậy,Ipon 6 có bán trả góp ko bạn và hình thức như tnao vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có hỗ trợ trả góp nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.81243,
      "id": "18417006",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này kết nối HDMI chỗ nào bạn ? Bằng cáp hay ko dây, nếu bằng cáp thì TGDD có bán ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ kết nối với adapter HDMI chuyên dụng .Bạn tham khảo tại nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.795179,
      "id": "18649201",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở tgdd có bán trả góp con này k add",
      "answer": "Chào anh Phú,iPhone 6 32GB này có hỗ trợ mua góp nhé. Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhaMong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.739073,
      "id": "20609236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mjnh có bán iPhone 6 32Gcu ko bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đổi trả này bên siêu thị Thegioididong.com còn hàng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.739073,
      "id": "19710935",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán iPhone 6 32 GB màu hồng không bạn ,",
      "answer": "Chào chị Hoài!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu hồng chị ạ, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho chị sử dụng đó chị, nếu quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.738972,
      "id": "26701554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là giá này có giảm nữa không ạ và đến tháng 6 còn bán không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Hiện tại bên em kinh doanh iPhone 6 có giá 6.990.000đ nha anh, chưa có thông tin có giảm xuống nữa không và em rất tiếc không có thông tin cụ thể tới tháng 6 này còn kinh doanh không anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.702066,
      "id": "17471505",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐẶT CỌC TẠI THỜI ĐIỂM NÀY THÌ KHI CÓ HÀNG THÌ GIÁ BÁN VẪN LÀ 9.990 TR FK Z ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cọc thì khi nhận hàng giá máy là 9.990.000đ ạ, chị vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.695913,
      "id": "21921160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này lên ios 11 được k",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại nâng cấp iOS 11 hoàn toàn toàn bình thường bạn nhé. Bạn có thể tham khảo  nếu có ý định cập nhật nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.678629,
      "id": "19158511",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 h bán sao bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có giá là 8.990.000₫ anh nhé, nếu anh  quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.668976,
      "id": "27275165",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa sáng thấy còn 6tr9 mà tăng giá mà bảo khuyến mãi sợ thật",
      "answer": "@Thành: khuyến mãi 500k nhưng tăng 500k , TGDĐ la dụ mấy về tiểu học ))",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.623272,
      "id": "28979545",
      "field_search": "question",
      "question": "sao bên mình bán điện thoại này giá cao hơn bên Nguyễn Kim nhiều vậy, người ta bán chỉ 6,7trieu",
      "answer": "Chào anh,Dạ mỗi siêu thị có chính sách kinh doanh riêng, bên em bán theo giá từ nhà sản xuất đưa ra thôi anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.620044,
      "id": "24306725",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 32gb, ở phiên bản 10.3.2, giờ muốn lên 10.3.3 được không. Hay là sẽ phải lên ios 11?( bạn có thể đánh giá 2 bản ios 10 ở trên được không?) Cám ơn bạn nhiều!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại nếu nâng cấp thì mình sẽ lên trực tiếp IOS 11 mới nhất luôn, bản IOS 10 Apple đã khóa lại rồi bạn nhé; mình có thử tìm hiểu một số đánh giá từ phía người dùng thì bản IOS 10.3.3 là bản ổn định hơn, do bản này cập nhật một số dữ liệu giúp vá lỗi từ bản cũ đó ạ; nếu bạn đang ở bản IOS 10 cũ mình khuyên bạn nên cân nhắc về việc cập nhật mới bạn nhé; mình sẽ không về lại bản cũ được nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.615326,
      "id": "22542256",
      "field_search": "question",
      "question": "Lọai này có màu đen ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.615326,
      "id": "20520206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có mấy màu vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 bản màu gold thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.563786,
      "id": "27498226",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua vs giá này thì k có khuyễn mãi gì đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua với giá  6.690.000₫ thì sẽ không kèm theo khuyến mãi nhưng anh ơi mức giá này là rất tốt rồi nên anh có thể tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.55047,
      "id": "28755431",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán 6s 32GB cũ ko, giá bn",
      "answer": "Chào anh HưngDạ, Iphone 6s 32gb cũ Thegioididong.com có bán ạ. Sản phẩm có giá từ 7.970.000đ anh nha. Và hiện tại điện thoại cũ có hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị gần nhất, nên mình cứ chọn mua sản phẩm trên webvà chọn chuyển  hàng về để mua hàng. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.544045,
      "id": "31076821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút. Các máy iPhone 6 bây giờ TGDD đang bán là hãng mới sx hay sx lâu rồi . và bây giờ mà máy mới sx ra lại bán với giá rẻ chỉ bằng một nửa lúc mới ra thì có ảnh hưởng j đến chất lượng của máy so  với lúc đầu k",
      "answer": "Chào anhDạ các sản phẩm bên em đang bán đều là hàng mới chính hãng hết anh nha nên anh có thể yên tâm chất lương ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.532903,
      "id": "21714459",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình mới mua có lúc sạc đc có lúc sạc k đc",
      "answer": "Chào anh Lực,Trường hợp này, anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.511908,
      "id": "21668390",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào có giá bán iphone 8 vậy?",
      "answer": "Chào bạnHiện tại bên mình chưa có Thông tin về giá cho  bạn nha. Bạn có thể truy cập Thegioididong.com thường xuyên để nhận Thông tin mới nhất nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.476184,
      "id": "27279024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em định mua máy ip6 bản 32Gb nhưng giá bây giờ lại tăng lên 7tr490. Em định trả tiền mặt thì phiếu mua hàng 500k được tặng có được trừ vào giá máy không vậy ạ!",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc là phiếu mua hàng 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện anh có thể mua sản phẩm với giá 7.490.000đ và nhận phiếu mua hàng 500.000đ giúp em được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.440553,
      "id": "27283679",
      "field_search": "question",
      "question": "Tính vài ngày nữa ra mua iphone 6 ai ngờ nó lại tăng giá",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm anh đang quan tâm có thay đổi chút về giá ạ. Nhưng khi mua sản phẩm mình được khuyến mãi Phiếu mua hàng 500.000đ và trả góp 0% đấy ẹ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.431609,
      "id": "27303074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã là đồ điện tử thì giá bán chỉ có hạ dần xuống, ko bao giờ đã hạ giá rồi lại tăng, đó là quy luật của thị trường. Iphone thì cũng chỉ là chiếc điện thoại thôi, ko có gì là cao sang cả. Như thế này đảm bảo Ip 6 sẽ bị ế là cái chắc.",
      "answer": "@LÊ HOÀNG DIỆP THẢO: uh..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.398642,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi máy này chơi liên quân mượt k bạn load game nhanh k bạn chơi liên quân liên tục khoảng mấy tiếng bạn k bật âm thanh độ sáng 30% bạn",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game trên mượt , load vào Game nhanh bạn nhé . Pin của máy chơi Game liên tục có thể đạt được 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.390289,
      "id": "24713138",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi e mua cái oppo f5 lúc 23/12/2017 nếu bán lại giá sẽ còn nhiêu z admin",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể thông tin chính xác giá sản phẩm lúc mua giúp em được không ạ? Nếu như anh không nhớ thì mình có thể thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh kiểm tra anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.3620615,
      "id": "23211385",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu bạc bán ko?",
      "answer": "Chào anh Thanh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em không có màu bạc ạ, chỉ 1 màu vàng đồng này thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.360939,
      "id": "18477784",
      "field_search": "question",
      "question": "@Đức Duy:Vậy bạn nói Viettel bán hàng củ à ? Nói có cơ sở nhé",
      "answer": "Chào anh ĐứcRất xin lỗi vì bình luận của bạn quản trị viên Đức Duy bên em khiến anh hiểu nhầm, bạn ấy chỉ nói là Thegioididong.com cam kết kinh doanh các sản phẩm mới hoàn toàn và chính hãng, còn các hệ thống siêu thị khác thì em không đảm bảo bởi em hiện không là nhân viên của họ ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.353813,
      "id": "28928488",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bạn còn bán máy Fujitsu không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không có kinh doanh sản phẩm này anh nha , anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.346039,
      "id": "17574898",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bán là bn",
      "answer": "Chào chị Loan,Giá dự kiến của iPhone 6 32GB là 9.990.000đ, thường giá đó sẽ là giá chính thức nên chị cứ yên tâm đặt cọc đi nhé! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.3315325,
      "id": "20679892",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở sóc trăng có bán Iphone 6 8.990.000 này ko,Ở sóc trăng có bán Iphone 6 8.990.000 này ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB ( Giá 8.990.000₫ ) hiện đang có hàng tại Sóc Trăng anh nha :Ấp An Định, đường Phan Văn Hùng, TT. Kế Sách, H. Kế Sách, T. Sóc Trăng Ấp Ngãi Hội, TT. Đại Ngãi, H. Long Phú, T. Sóc Trăng 53-54, Nguyễn Huệ, P.01, TX.Vĩnh Châu, T.Sóc Trăng Đường Mai Thanh Thế, khóm 1, thị xã Ngã Năm, T. Sóc Trăng...Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.320896,
      "id": "26773729",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt ip6 này mai có đc km giảm giá k thế",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm có giá bán:6.990.000₫ đó ạ nhưng anh đợi vào ngày mai có chương trình mừng đại lễ anh săn mã cupon để mua sản phẩm giá giảm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.32067,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.299825,
      "id": "19306747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có những màu nào vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiệu,Dạ với sản phẩm trên thì bên em có màu vàng đồng thôi anh nha. Nhưng với màu này cũng khá sang trọng và hợp với cả nam lẫn nữ đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.286484,
      "id": "27281566",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO MÌNH HỎI, SAO MÁY BÁN TRẢ GÓP 0% MÀ GIÁ LẠI BÁN CAO HƠN BÌNH THƯỜNG 500.000 Đ, BÌNH THƯỜNG MÌNH THẤY MÁY CÓ GIÁ BÁN 6.990.000Đ MÀ",
      "answer": "@HƯNG: moi Hom qua mình xem con6tr990.000d mà Hom Nai xem lại toi 7tr490...ko bjk là sao lun",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.188896,
      "id": "23724259",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi. Mình mới mua cây này. Sao xài zalo khi khóa màn hình k hiển thi tin nhăn zalo lên vậy bạn.. chỉ khi nào truy cập vô zalo mới có. Mong đc trợ giúp ạk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt > Thông báo > vào ứng dụng cần bật thông báo > hiện thông báo trên màn hình khóa > bật giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.160805,
      "id": "22082291",
      "field_search": "question",
      "question": "có bán trả góp k",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ mua trả góp ạ.Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.108687,
      "id": "26552676",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 5s mua lúc 9/2017 giá hơn 6tr. Giờ e muốn bán mua lại máy 6 32g thì cần bù bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin ngày mua chính xác để em tính mức bù được không ạ? Trường hợp anh không nhớ thì anh có thể cho em xin imei để kiểm tra thông tin ngày được không ạ? Anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.106985,
      "id": "26118859",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá online và giá thường là ntn vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá online giá rẻ thì là giá được hỗ trợ giảm nếu anh đặt hàng trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Còn với giá thường thì giá của sản phẩm sẽ cao hơn và không được giảm như khi anh đặt hàng online đó ạ. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.102042,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.096747,
      "id": "28855023",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn có thể tìm giúp mik chỗ bào bán điênn thoại iPhone 6s 16GB có đc ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em NGỪNG KINH DOANH rồi ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm  giúp em ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.094481,
      "id": "27872606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí ạ Kính cường lực ip5 có bán ở tgdd k ạ? Giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Thegioididong.com không có kính cường lực ạ, chỉ có miếng dán chống trầy xướt giá là 50.000đ ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.092978,
      "id": "18620529",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Nếu mình mua IP 6 này bây giờ nhưng 2-3 tháng sau muốn đổi lên con Iphone 7 hoặc 6plus thì cửa hàng có chấp nhận không. Và nếu có, thì giá cả nhận về sẽ là bao nhiêu % giá bán ban đầu IP 6???",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại trong 12 tháng để anh đổi sang Sản phẩm khác. Nếu điện thoại anh mua khoảng 2-3 tháng thì bên em thu lại với giá khoảng 70-75% giá trị của máy ạ. Anh có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.071421,
      "id": "21611783",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone của mình bị đơ màn hình lúc được lúc không?? Mik rất bực bội",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.041764,
      "id": "20703029",
      "field_search": "question",
      "question": "May nay bên bạn là hàng quoc tê hả bạn.mã máy là gi vậy bạn h Bán bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em có giá 8.990.000₫ là phiên bản quốc tế được phân phối chính hãng có mã là VN/A anh nhé, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.030102,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.028102,
      "id": "18297126",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên facebook bán iphone đài loan giá 2.600000 Co nên mua k ao",
      "answer": "Chào anh,Trên facebook bán Iphone Đài Loan giá 2.600.000đ. Theo em anh không nên mua, vì những hàng giá rẻ như vậy thường không có chất lượng tốt, anh nên xem xét vào xuất xứ, nguồn gốc,...của nó anh nhé. Và không nên mua hàng trôi nổi, kém chất lượng để đảm bảo an toàn anh nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.007737,
      "id": "22676871",
      "field_search": "question",
      "question": "Sdt xxxx4483470 Lúc em có mua 1 ip6 32g  A xem giúp em mấy này trị giá hiện tại được bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Quý,iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫ anh nhé, nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.999938,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.997098,
      "id": "17466503",
      "field_search": "question",
      "question": "giá bán trả góp sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.995459,
      "id": "23291156",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi cho mình hỏi muốn mua iPhone 6 32g giá 8.490.000, giá trả góp mua online giá này luôn hay sao bạn, nhờ bạn tư vấn góp giúp mình 0% lãi suất góp 6 tháng. Thanks !",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua trả góp với lãi suất 0% thì anh sẽ mua sản phẩm với giá là 8.990.000đ đó anh nha. Còn nếu anh mua trả góp với giá 8.490.000đ thì sẽ không được hỗ trợ lãi suất 0% đó ạ. Nếu anh ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.991629,
      "id": "17662531",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này bên tgdd đã có bán chưa",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm bên em đang có hỗ trợ khách đặt hàng chứ chưa kinh doanh tại siêu thị nha anh, anh có thể tham gia đặt cọc để nhân viên bên em hỗ trợ anh giao hàng từ:  01/04 - 07/04/2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.929806,
      "id": "31844989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có Iphone 6 plus, muốn nâng cấp lên IOS 12.1.2 thì có xài ổn kg bạn? Nếu kg nâng cấp được thì lên IOS bao nhiêu là ổn? Cám ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Theo đánh giá nhiều người thì iOS 12.1.2 là sử dụng ổn với dòng máy bạn.Rất tiếc không có thông tin iOS nào là ổn với máy bạn do còn tùy thuộc vào cảm nhận và đánh giá mỗi người mỗi khác nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.926778,
      "id": "23589819",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có những màu gì thế bạn?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em đang kinh doanh với màu vàng đồng ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.923086,
      "id": "22341491",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua con này 3 ngày giờ bán lại đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Nếu anh mua máy là hàng mới, còn bảo hành, không có lỗi, mua tại Thegioididong.com, thì trong 1 tháng đầu sử dụng anh có thể trả lại bên em hoàn lại cho anh khoảng 80% giá trị  lúc mua anh nhé, khi mang sản phẩm đến trả nhớ đem đầy đủ hộp, bộ sản phẩm chuẩn với quà khuyến mãi có giá trị (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.888021,
      "id": "27071413",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại máy của bạn,,ma bạn e mua trả góp vậy e có thể bán lại cho thế giới đươc ko ah",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm mới và mua tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.865733,
      "id": "27732324",
      "field_search": "question",
      "question": "Có lên k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Việc update có thể được bổ sung các tính năng mới và sửa lỗi, bổ sung bảo mật nên nếu bạn thích thì bạn có thể nâng cấp không có vấn đề gì. Tuy nhiên nếu bạn cảm thấy phiên bản hiện tại dùng ổn định và không bị lỗi gì thì bạn có thể giữ lại để dùng cũng được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.863946,
      "id": "19948192",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ này e lên mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh HiếuBây giờ anh ra siêu thị mua trả góp vẫn được ạ, nhân viên của công ty tài chính làm việc đến 21h anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.862037,
      "id": "21026566",
      "field_search": "question",
      "question": "Bán trả góp lúc đầu phải đua trước bao nhiu tìn ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.844503,
      "id": "28039188",
      "field_search": "question",
      "question": "viettel store bán giá 6.8 triệu  tgdd bán mắc thế  chênh lệch giá kinh khủng khiếp",
      "answer": "Chào anh ! Dạ mỗi cửa hàng đều có chính sách kinh doanh riêng anh nha, nếu anh mua sản phẩm bên em thì anh sẽ được hướng chính sách hậu mãi cực kỳ tốt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.842222,
      "id": "21438543",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, tgdđ đag khuyến mãi bán iphone 6vs giá 99k đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhEm xin xác nhận Thegioididong.com không có khuyến mãi này nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.839723,
      "id": "27304521",
      "field_search": "question",
      "question": "để dành đủ tiền mua r giờ tăng giá tới 500k thế thôi nghỉ khỏe luôn",
      "answer": "Chào anh,Dạ mỗi thời điểm thì hãng sẽ điều chỉnh giá khác nhau đó anh. Hiện tại sản phẩm có giá 7.490.000₫, nhưng bên cạnh đó anh sẽ được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ cũng rất ưu đãi, anh có thể dùng để mua các sản phẩm khác tại Thegioididong.com anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.823638,
      "id": "30181285",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà lúc có chuôg lúc k với đứg máy nửa.e có đx trả máy lại và hoàn tiền k",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này cần phải kiểm tra trực tiếp máy mới được ạ, dạ tốt nhất chị vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra Trực tiếp trên máy và hỗ trợ thông tin sau cho chị nhé.  Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.8219795,
      "id": "27276407",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lên giá rồi",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này giá là 7.490.000₫ anh nha , và bên em kinh doanh sát giá với hãng đưa ra thôi ạ , hãng điều chỉnh giá thì bên em sẽ điều chỉnh theo anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.818996,
      "id": "30003498",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chống rung quang học không bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì camera sau của máy không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.818996,
      "id": "18524968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp 0% hả bạn",
      "answer": "Chào chị Phương!Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chị nhé! chị vui lòng cung cấp giấy tờ chị đang có chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện em sẽ tư vẫn gí lãi suất phù hợp cho chị nhé!Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.811143,
      "id": "23999667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi pmh này có trừ trực tiếp lên giá hay dùng để mua thẻ cào dc ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Phiếu mua hàng 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nhé, phiếu mua hàng anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau, có thể mua thẻ cào ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.789207,
      "id": "27280654",
      "field_search": "question",
      "question": "Thà để giá cũ tăng giá rồi làm cái trò lãi suất 0% chi cho dân kêu la tgdd mà vậy hả",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất xin lỗi về sự thay đổi giá đột ngột lần này ạ, vì nhiều KH bên em yêu cầu gói lãi suất 0% nên bên em điều chỉnh giá và hỗ trợ thêm dịch vụ lãi suất 0% đó anh nha, mong anh thông cảm về trường hợp này về bên em anh nha.Thân gửi đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.772076,
      "id": "23129919",
      "field_search": "question",
      "question": "E dag xài iphone 5s mún đổi lên iphone 6 thì có hỗ trợ giá k ạ",
      "answer": "Chào anh Nghị,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù tiền đổi máy khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.75377,
      "id": "23725973",
      "field_search": "question",
      "question": "có bán pin iphone 6 không vậy tgdd. giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không bán pin của Iphone 6 anh nha, anh vui lòng liên hệđể được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.732189,
      "id": "19137750",
      "field_search": "question",
      "question": "Đthoai này nâng cấp lên phiên bản 10.3.2 được k ai",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể nâng cấp iOS 10.3.2 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.713844,
      "id": "30006532",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi . Iphone 6 ios11.4 lên ios12 dc ko .",
      "answer": "Chào anh iPhone 6 vẫn nâng cấp lên iOS 12 được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.706477,
      "id": "24257981",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bạn có bản ZP/A k",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com hiện không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB bản ZP/A anh nha. Các máy bên em là bản VN/A anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.706477,
      "id": "19921597",
      "field_search": "question",
      "question": "có chi nhánh côn đảo k bạn",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không có chi nhánh Thegioididong.com tại Côn Đảo chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.697623,
      "id": "30120719",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán sạc iphone 6 k?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể tham khảo chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.676524,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc 3 lần 8 tiếng ko ạ chứ điện thoại của bạn e sao mà lúc sạc đc lúc ko là pin có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iPhone 6 thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa và bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và tháo sạc ra cắm chặt lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.67403,
      "id": "29651424",
      "field_search": "question",
      "question": "đến trực tiếp tgdd mua iphon6 có được giảm giá không bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đến trực tiếp siêu thị mua hàng thì không được giảm giá ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng online trên web trước, sau đó đến siêu thị nhận hàng để được giảm giá ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.656435,
      "id": "29928111",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lại lên giá nhỉ, đợt trước mình mua có 6tr 9, giờ lại lên 7tr4 ???",
      "answer": "Chào anh,Mỗi thời điểm máy sẽ có giá lên xuống anh nhé, bên em kinh doanh theo giá mà hãng đưa ra đó ạ. Sản phẩm này giá gốc là 7.490.000₫, tuy nhiên đang có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%) còn 6.990.000₫ đó ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.627453,
      "id": "30234164",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá này thì có máy nào tốt hơn iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong tầm giá này thì em thấy iPhone 6 đã có hiệu năng và thiết kế rất tốt rồi ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.620082,
      "id": "29959025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Tgdd ở Ngã 3 Đông Quang q12 bán điện thoại này giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ nhưng đang có khuyến mãi giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ nha chị. Sản phẩm đang có hàng tại Điện Máy Xanh Số 294 - 296 Nguyễn Ảnh Thủ, P. Hiệp Thành, Q. 12, TP.HCM (Gần ngã ba chợ Hiệp Thành) đó ạ. Nếu được chị có thể cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ giữ hàng cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.61793,
      "id": "21853653",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá ipone 6 hiện nay là bao nhiêu bạn   ,Giá ipone 6 hiện nay là bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có giá 8.990.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.603215,
      "id": "22671881",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi có iphone 6 màu xám cùng giá vs cái này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ, rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên em không có kinh doanh máy màu xám anh nhé, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.601773,
      "id": "18467299",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy này bên ViettelStore bán có 8tr2 mà bên đây bán tới 9tr9 vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị bên em kinh doanh mặt hàng chính hãng và các mặt hàng này được nhà sàn xuất niêm yết giá bán, bên em không thể tự tiện thay đổi giá bán của sản phẩm nhé, cảm ơn anh đã quan tâm  nha.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.587594,
      "id": "27843354",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có bán sim ghép k vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh sim ghép nha anh, mong anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.585474,
      "id": "29267899",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp trước 4 triệu trong vòng 6 tháng ad tính giá lãi xuất chênh lệch với mức giá bán lãi xuất lên là bao nhiêu ạh!",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.58238,
      "id": "26552543",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có màu trắng ko bạn. và có đk khuyến mại dán cường lực với ốp không bạn?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Trắng chị nha. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhé. Và không có khuyến mãi Miếng dán cường lực với Ốp lưng chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.571228,
      "id": "17610146",
      "field_search": "question",
      "question": "thegioididong có bán cục sạc ip5s mới ko. giá bao nhiêu vậy.",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em không bán sạc zin của iPhone 5s ạ, sạc dành cho 5s thì có ạ với giá 100.000đ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.5666485,
      "id": "27267585",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lên giá nữa",
      "answer": "Chào chị,  Hiện giá máy bên em có thể tăng hay giảm liên tục tùy theo hãng nữa chị nha, bên em có kèm theo lãi suất 0% hoặc khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.5666485,
      "id": "27267204",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhien lên giá",
      "answer": "Chào anh Dạ. Mong anh thông cảm tùy vào mỗi thời điểm thì giá sản phẩm bên em sẽ có sự thay đổi khác nhau anh nhé. Hiện tại sản phẩm có khuyến mãi đi kèm là phiếu mua hàng 500.000đ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.543653,
      "id": "17893806",
      "field_search": "question",
      "question": "con này bán đắt quá",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị Thegioididong.com kinh doanh hàng với đúng giá hãng đưa ra và cam đoan là hàng chính hãng 100% với chế độ bảo hành 12 tháng tại hãng nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.51233,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này còn trả góp 0% không ạ? Và nếu trả trước hơn 1 nửa tiền thì phải đóng thêm bao nhiêu tháng và lãi suất tăng lên là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.496712,
      "id": "22526757",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g này có chương trình khuyến mại hay giảm giá gì k ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại khi mua Điện thoại iPhone 6 32GB anh sẽ được khuyến mãi gồm Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh, Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.495467,
      "id": "31978079",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có bán kính cường lực của đt này kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không kinh doanh sản phẩm kính cường lực, bên em chỉ kinh doanh miếng dán thông thường thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.495467,
      "id": "19428757",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có bán lẻ đồ sạc của iphone 6 này không?",
      "answer": "Chào anh Minh,Thegioididong.com có kinh doanh cho iPhone 6 nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.493292,
      "id": "18610146",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm giá này đến hết 15/5 phải k ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB này có giá 8.990.000₫, giá này là giá niêm yết chính thức luôn chị nha, không phải đến 15/05 đâu ạ. Nếu hãng có thay đổi giá máy (tăng/giảm) thì bên em sẽ cập nhật chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.482054,
      "id": "18354037",
      "field_search": "question",
      "question": "Hnay đoc wed nhiều đại lý bán lẻ giảm giá bán còn 8,4t",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này bên em chưa có thông tin giảm giá đến từ hãng anh nhé. Nên hiện tại sản phẩm này có giá là 9.990.000₫ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.467153,
      "id": "19910229",
      "field_search": "question",
      "question": "K có gói trả góp 0% hả bạn",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé. chị vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4608965,
      "id": "23359841",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này từ tháng 8 và giờ muốn bán lại thì giá như thế nào hả anh ?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh đó ạ. Anh có thể thông tin ngày mua cụ thể tại Thegioididong.com và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.451721,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.450955,
      "id": "20876521",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lúc có người gọi đến lúc có chuông lúc Ko có vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có dc hay không. Nếu vẫn không dc thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.44067,
      "id": "22181496",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho e hỏi máy e nó sạc lên hình quả táo rồi nhưng lúc sau lại đen màn hình,  với e lên nguồn hiện biểu tuợng quả táo nhưng lúc sau lại sập nguồn,  qtv có biết đấy là lỗi nào k ạ giúp e thanks ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì nhiều khả năng máy bạn lỗi phần mềm dẫn đến tình trạng treo tạo rồi ạ. Bạn có thể thử đưa máy về chế độ DFU sau đó kết nối với máy tính sử dụng phần mềm itunes để chạy lại chương trình máy xem có được hay không bạn nhé. Lưu ý khi chạy lại toàn bộ dữ liệu trong máy sẽ mất hết nha bạn như hình ảnh video nhạc danh bạ... Và nếu máy có icloud thì khi chạy xong máy sẽ yêu cầu xác minh icloud trên máy bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.428031,
      "id": "18358732",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 ở tgdd có bán cũ k",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Dạ sản phẩm iPhone 6 thì bên em có kinh doanh sản phẩm đổi trả nha, anh ở khu vực nào và anh thích bản bao nhiêu Gb ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.411568,
      "id": "31973534",
      "field_search": "question",
      "question": "Có được giảm giá khách hàng thân thuộc khi mua đt này k vậy shop",
      "answer": "Chào anh Khuyến mãi khách hàng thân thiết là ngẫu nhiên không biết trước được anh nha. Nên anh cứ mua hàng bình thường ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.40591,
      "id": "22425797",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng này có lên ios 11.0.3 không v ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này hỗ trợ lên ios 11.0.3 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.388346,
      "id": "17454828",
      "field_search": "question",
      "question": "giá bán chính thức là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện sản phẩm có giá bán là 9.990.000đ hiện đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.381008,
      "id": "21278302",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn kiểm tra giúp mình IMEI này xem có phải hàng chính hãng không bạn và còn thời gian bảo hành không bạn  IMEI xxxx89075687351",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này là hàng chính hãng nha anh, và  hạn bảo hành  21/05/2017  anh nhé. Và hiện tại đã hết hạn bảo hành nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.357768,
      "id": "19310972",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi, máy này bên bạn  có phải là hàng chính hãng chưa active ko. Đảm bảo ko phải hàng dựng ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn.Vấn đề này bạn hoàn toàn yên tâm về chất lượng máy nha. Máy mới bên mình bán ra hoàn toàn chưa active khi bạn thanh toán xong bên mình sẽ active giúp cho bạn. Máy mua bên mình được Apple bảo hành chính hãng bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.35652,
      "id": "23078601",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này cập nhật lên IOS mới nhất là 11.1.1 có ổn lắm k ad nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.353479,
      "id": "27341210",
      "field_search": "question",
      "question": "trước đây ip6 32G có giá 6,990,000, sao giờ có thêm phiếu mua hàng 500k lên giá 7.490.000 vậy ạ. Nếu mua không lấy phiếu mua hàng có giảm tiền k ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện tại hãng đưa ra giá 7.490.000đ nha chị, và khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị không nhận máy cũng có giá 7.490.000đ nha chị. Chị có thể tham gia nhập số điện thoại mua hàng nhận mã giảm giá từ 3% đến 5% nha chị, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.346223,
      "id": "25265350",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lúc sạc có báo đèn sạc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.346068,
      "id": "20625439",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả trước 4 triệu thì tổng tiền tăng lên trả trong vòng 3  tháng là bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng bạn muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.344458,
      "id": "20552979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trên facebook có chương trình bán iphone 6s với giá 1tr đồng mừng ra mắt iphone 8 của tgdd có thật k",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này bên em không có thông tin này chị nha , chị nên vào trực tiếp siêu thị Thegioididong.com cập nhật thông tin để tránh bị lừa gạt chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.338234,
      "id": "20523293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard  khuyễn mãi này có giới hạn khu vực nào k bạn?",
      "answer": "Chào bạn,Khuyến mại được áp dụng với khách hàng là chủ thẻ Master card không giới hạn khu vực bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.337243,
      "id": "27343231",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trước có 6tr990 mà nay còn lên giá nữa, dt người ta càng ngày càng rớt giá còn iPhone ngày càng lên.",
      "answer": "Chào anh Hiện giá của sản phẩm thay đổi tùy theo chính sách kinh doanh về giá của hàng, nhu cầu thị trường, chính xác kinh doanh bên em mà giá có thể tăng hoặc giảm anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.337206,
      "id": "18326067",
      "field_search": "question",
      "question": "CÁI IPHONE 6 NÀY CÓ DỄ BỊ CONG KHÔNG CÁC BẠN ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh sử dụng cẩn thận nhẹ nhàng và đúng cách thì sẽ không bị cong nha anh.Chai sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.327919,
      "id": "17684521",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ ra mắt có bán lun ko ad và giá cả sao ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này bên em chuẩn bị bán anh nhé. Giá dự kiến: 9.990.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì có thể đặt hàng trước.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.327459,
      "id": "21727959",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên fb có chương trình bán ip6 giá 199k là có thât không vậy ad?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com hiện tại không có chương trình bán iPhone 6 giá 199.000đ anh nha. Đây là Facebook giả mạo Thegioididong.com anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.312665,
      "id": "28152912",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 16gb của em bật đèn pin lúc được lúc kh mà em đem lên hãng sủa lại đèn rồi mà giờ bật lúc đc lúc kh thì giờ phải làm sao đây QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.306314,
      "id": "28889140",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua đt ip6 xài 1 hôm nhưng cảm ứng k tốt lắm lúc ngon lúc k ăn.mình có thể đổi máy mới dc k shop",
      "answer": "Chào anh. Dạ, trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp nha anh. Nếu sản phẩm mình có tình trạng lỗi kỹ thuật do nhà sản xuất đưa ra thì trong tháng đầu bên em hỗ trợ 1 đổi 1 máy tương đương nha anh. Nếu máy anh mua bên em anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em gần nhà mình nhất để bên em hỗ trợ mình anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.29342,
      "id": "24657418",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi iPhone 5 có áp dụng đc cái này ko vậy? ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 thì hiện tại chưa có thông tin về bản cập nhật tiếp theo của Apple vì hiện tại thì Apple đã ngừng hỗ trợ cập nhật cho Iphone 5 rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.27601,
      "id": "30912962",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên lên ios 12 k,lên thì có bị giật lag k ,em đang ở ios 11.4.1",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định nên anh có thể cập nhật lên cũng được nhé, và máy cập nhật iOS 12 thì không có bị giật, lag anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.273087,
      "id": "26631123",
      "field_search": "question",
      "question": "mình tới cữa hàng mua trực tiếp thì có giá 6.990.000 không bạn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đến Siêu thị mua vẫn được nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.271975,
      "id": "22249167",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có bán củ sạc iPhone k ạ",
      "answer": "Chào chị Với các sản phẩm sạc chính hãng của Iphone chị có thể tham khảo và nhận mua  chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.271975,
      "id": "18427881",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdđ có bán đt Xiaomi k ạ",
      "answer": "Chào chị ThảoHiện tại Thegioididong.com vẫn đang có kinh doanh các máy của Xiaomi chị nha, chị có thể nhấp vào  để chọn xem máy nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.269506,
      "id": "22390451",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng nhập vào trang icloud.com máy báo cài đặt icloud trên thiết bị này mở tìm iphone với mơ tìm bạn k thấy anh hà video mình tải lên là sao z",
      "answer": "Chào bạn, Trên iPhone bạn kết nối mạng và vào cài đặt > chọn hình đại diện của bạn > chọn iCloud > Ảnh > bật hết lên là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.267202,
      "id": "28507325",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sông vệ tuq nghĩa quảng ngãi có bán iphone 6 32ko32gb hoặc 116gb cũ ko vậy nếu có giá bán bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng đang được bán với giá từ 5.480.000đ anh nhé và như em kiểm tra thì sản phẩm đã hết hàng tại Quảng Ngãi rồi anh nhé. Bên em có chính sách chuyển hàng từ siêu thị có hàng về siêu thị không có hàng và có tính phí vận chuyển. Nếu anh quan tâm đên sản phẩm có thể chọn sản phẩm có hàng ở khu vực lân cận sau đó nhấn chọn mua \"Chuyển về siêu thị\" hệ thống sẽ báo cho anh thời gian và phí chuyển máy về. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.262907,
      "id": "18148708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao củ sạc của e ..sạc lúc nóng lúc nóng ơi là nóng còn có lúc k nóng nữa kìa ..?        ",
      "answer": "Chào bạn ! Khi bạn sạc, thường lúc pin chưa đầy, thì củ sạc tỏa nhiệt khá nóng, đến lúc gần đầy thì nhiệt độ giảm hơn. Nhưng vẫn có hiện tượng ấm, bạn an tâm sử dụng nha, hiện tượng này không ảnh hưởng gì bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.239854,
      "id": "26093476",
      "field_search": "question",
      "question": "32 GB dùng đc nhiều k,mà thegioididong mọi đại lý điều bán 1 giá hã ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ 32GB vừa đủ cho nhu cầu sử dụng đó anh ơi, anh có thể an tâm trong quá trình sử dụng nhé, ngoài ra thì giá ở siêu thị bên em là giá niêm yết chung, nơi nào cũng có giá như nhau anh nhé, còn giá giảm thì những nơi có sản phẩm mới áp dụng giá giảm chương trình mua Online giá rẻ được anh ơi vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.21822,
      "id": "18739053",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mua ip6 đc hơn 1 tháng lúc đó giá là 9.999.999 . h e mún đổi trả thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh VươngAnh mua máy mới tại Thegioididong.com hơn 1 tháng giá 9.999.999đ thì bên em có thu lại cho anh với giá khoảng 7.499.999đ ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.206619,
      "id": "29390862",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mình có bán iphone 6 16gb k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc iPhone 6 16GB bên em không có hàng ạ, anh có thể tham khảo thêm những sản phẩm khác anh nha! Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.206619,
      "id": "27676729",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy có bán iphone 6 32GB cũ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán IPHONE 6 32GB CŨ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.206619,
      "id": "25384996",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd có bán tai nghe iphone k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Thegioididong.com có bán tai nghe Iphone anh nha.Anh vui lòng tham khảoThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}